是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

幾好 唔錯

今日唔錯喎呀b

日日都咁靚仔

咁安慰ME

講真

呀b個樣係唔錯的

假相

omg

ohhhhh

好得意

邊度黎嫁

朗豪坊 有好大個bb係門口個間舖

冇膽去mk

我又要

Cute baby

呀b我陪你去

點解唔讚我d bb duck耳

信和都唔去？

唔去 我都唔玩GAME(除左lol)同埋唔睇漫畫

搵日加下潮童的眼淚先

咩黎架